武漢明天解封 內地專家估計有1至2萬無症狀感染者

武漢爆發的新型冠狀病毒疫情肆虐全球，中國累計病例81,740宗，累計死亡病例3,331宗，77167人治愈出院。湖北省武漢市明天解封，天河國際機場會開始恢復內地客運航班。機場旅客需出示綠色健康碼和量度體溫，14日內曾到境外旅遊或居住，需主動申報；市內的士、長途巴士和網約車將逐步恢復服務，乘客搭車需出示綠色健康碼，車上或船上會有人員提醒乘客戴口罩、測量體溫等。
《人民日報》屬下的《健康時報》昨日引述武漢大學中南醫院呼吸與危重症醫學科首席專家楊炯表示，武漢的無症狀感染者大約有0.15%至0.3%左右，即是1萬至2萬人，雖然看來無症狀感染者的傳染性比較低，但還需要警惕，又認為，明日解封後，人口流動更大，更要謹慎。相關報道已於官網下架。

生化武器

大家準備好第3波感染

假陰性

加左個0啦最少

其實我唔明，無症狀感染者，即係自己中左招都唔知既帶病毒者？

10萬至20萬個無症狀感染者周街走，諗起都扯扯地

即係表面同健康既人一樣lor

人型病毒周圍走

佢自身無病無痛 你睇落去同正常人一樣
但係可以周街播毒

咁仲解乜撚野封呀屌你老母祖宗18代

【有線新聞】疫情速報
．凌晨起所有由機場抵港人士 均要先到亞博留深喉樣本；4月9日起，所有英國抵港人士必須即場等候結果方可離開

今次咁急，有關？

攬炒

咁咪幾好，home sweet home